東張西望做支那寶打手

我都估到有人開
Btw

香港人真係賤種黎
為左小恩小惠用埋曬呢d古代科技
8達通嘟一下都屌打你啦

有鳩人用咩
又唔見gpay/apple pay/visa個啲上黎賣廣告

慢慢掃qr code

買m記平唔知幾多蚊 大把人爭住用啦

個條四眼仔做媒㗎

仆你個乖 好撚嘔心東張西望
成日係到賣廣告

應該要強制係 訪問到加邊個贊助商比錢做
好撚容易誤導人

肯肯定係廣告嚟
之前安宮牛黃已經係

而家好似放寬左個植入式推銷

日日都有廣告

係呀, 但一定要規管 東張西望成鳩日扮晒中立

支那寶搵邊個賣廣告、點樣賣
都唔用啦
spyware

又賣智能家居廣告

根本就有既定立場
既定支持既公司啦
平時一做完d測試，話點好點好
之後就黎料賣廣告啦